有冇人同我一樣唔會睇復仇者聯盟？

睇過頭一、二集，你老尾勁公式化，又係d老撚土劇情 然後又係人物大雜燴，完全唔撚知想點

第三集上畫前身邊d人已經話好撚正又好撚乜咁，我心諗關我撚事，成套野倒模出黎既都話好，我都唔知講咩好

利申同樣冇睇DC既野，唔好話我打手

晤睇 晤洗特登開post講
樓主現實一定係清泉

唔跟風就等如奇怪，你都戇鳩鳩

我都心諗關我撚事

米唔好撚睇，係到尻UP 覺得自己唔睇好撚型

唔睇咪唔睇囉，上黎博乜

特登開個post話自己唔睇，笑撚死

咁你地睇左咪睇左囉，上黎傾又搏咩啊？

樓主見解好獨到

我見到你個留言都笑撚死

noted with thanks

有冇人同我一樣______________?

米

樓主清泉啊

睇完討論唔得？

只準州官開post 不準平民留言

無人話過關你事囉 唔好以為有人會好care你有冇睇啦

哦

無人想知呀收皮啦

眾人皆醉 樓主獨醒

睇又係跟風，樓主好好笑

mammy 我唔要食雞皮
mammy 我唔要睇avengers

好有個性

請保持